屌你老母 連登d廣告咁撚恐怖

嚇親d 連登細路點算？
一陣班垃圾又話講還講唔好放圖

連登仔放恐怖小小既圖已經比人屌哂老母

一陣又準備屌我
巴打 保我

Show Blocked User - 習慣左就冇事

習慣左就冇事

垃圾

其實係咪你自己有睇開呢d 野
我冇出過呢d 廣告

用ADDBLOCK喇

開左啦 岩岩冇開

快d叉電啦

我睇開av 又唔見佢彈

叉緊啦BBG

咩adblock好用？
我用個隻係連登冇用

你睇咩 佢咪出類似既野囉 on 99

乖乖地課金比連仔咪唔洗比狗嚇

AdGuard

Adblock撚左